[美帝Cal Poly] 連登有冇人係呢間野畢業?

來緊想去 cal poly pomona 讀個master , 學費平
留係加州做野,reputation好高
但有冇巴絲係 cal poly pomona/ SLO 畢業, 之後番香港做?, 呢間野番到去香港認受性點樣?
其實 cal state 番香港做野既巴打都可以入來吹下水

Cal poly slo好過cal poly Pomona
點解唔去讀UC?

係uc 讀完 BA,好撚難. 想轉下STATE U試下
slo 好難入呀

Cal Poly得Engineering係勁,你讀咩科?

UC讀BA都覺得難...咁仲讀master? 😂😂

係engineering

其實UC 樣樣野都要自學先覺得難, 同埋Cal poly 學費平好多

讀enginer返到香港都係食屎嫁喇,其實冇咩所謂. 留係美國既話基本上輕鬆搵工

冇身分, 留唔到

我都係讀UC

姐係代表咩, 你好勁?, 定串緊我廢?. 但我畢到業